喂連尼住我屌你老母啊

點解有啲垃圾post郁易就上到熱門
明明得嗰兩頁 同台其他post仲多人覆點解上唔到
有無諗過有人唔撚想上熱門 一陣又俾班食開殘廢餐嘅熱門狗咬
好心你就開放黑洞畀人開鳩post發洩啦

҈你҈老҈母҈我҈屌҈

例子啊屌你 上熱門嗰陣得兩頁咪撚再擺鳩我上台啊
我唔撚做你磨心啊你老母閪

你lol on9

關我撚事
我受害者

係咪舊會員開post會易上熱門啲？你講我依家質疑你依點

自首啦 bam咗account咪冇事

自乜首

其實應該出個不推post post功能

依個都講過n次

痴撚線港女是我們的紅太陽

你同連仔有咩關係

佢暗戀我

可摸耳比個機會我？

你開個反送中forum做革命基地趕晒班無腦道德高地撚過去先講

白痴

認真post

冇話你唔認真

叫你帽留無意義回覆

你係咩人 自然9會吸引返d咩

打左多個9字

好似講過畀幾多人 block 都會影響自己啲 post 易唔易上到熱門

點解多人block會易上